Sem尾完全無心機溫書，入黎傾計

仲有十九幾樣嘢未做但係的唔起心肝
有冇degree巴絲都係咁
一齊互勉&吹水

好需要一個好motivated 既同學仔坐係我格離一齊溫

唔會忍唔住傾計咩

唔想溫書呀屌

仲有披爬

唔可以搵太好傾/太hea果啲人
自己溫唔夠2個slide就開始禁電話

都好過1張slide都無溫嘅

發現人大左就溫少好多書
求b range就夠

我唔想fail呀

呢樣真
但好似好墮落咁

唔想溫但又要焗住溫

點都係咁咦溫啲啦
好彩我個科絕少fail人

尤其是就黎grad 完全無心機溫

溫書動力係邊到黎

+1
有冇巴絲本身好中意個科，讀完就唔中意

唔會掛
你以後人生要捱幾10年
而家放鬆下唔過份掛
最緊要自己知個risk就得

同感 考埋今次就byebye你條尾啦考試

動力就係唔想fail
好可憐的原因

真心好想快啲出黎做嘢
起碼無考試paper呢啲會影響你前程嘅嘢
又想放棄又唔敢放棄好大壓力

我都係的唔起心肝溫書
好想快啲出黎做野 利伸yr2

咦你可以考慮下年gap year？

其實都幾中意自己讀既野 但一到要溫就係咁拖

btw 有無cu巴絲
點解可以無reading week咁唔人道嫁

唔洗retake 就夠啦
利申已完sem

巴打讀咩faculty？
我文學院，學啲嘢離地到嘔，workload又大
好難中意

屌 完全一樣
反而掛著搵工

一撚樣 揭兩版就開始玩手機

已完sem呢三個字仲難聽過粗口

讀文學院都唔識寫字
抵fail 啦

唔想做功課

唔啦 想快快手讀完呀~~
而加仲未study break 但星期2 2份lab 要 pre 星期4又lang present
過完呢個星期又要溫豬

一到sem尾就覺得世界上所有嘢都好有趣
不停做其他無聊嘢

5月6 final 未溫
仲有份paper未寫

sor囉 btw我打錯邊隻字 仲未搵到

平時youtube睇到無野睇 一到exam period就會發現新野睇極都睇唔完

wa
我星期二 1final1paper 星期四 1paper
頂住唔好死

完全唔想溫書 開晒檔溫書但係係度禁左幾日電話

我都覺!!! 一到exam period 就係咁有新奇野睇 好難集中

我仲有3 paper 2 final

你yr 幾 同埋邊間

同埋唔知點解喺屋企特別難集中 但又唔想番學校溫

同感
一sem尾就會寫小說
完咗sem就忽然唔想寫

我都係 成日好想搵人一齊溫書但身邊啲fd都好似慣左自己溫

yr 3 cu
無reading week嘅cu

x2禁禁下電話就唔想溫

要好好珍惜仲喺u既時光

仲上連登
11點半喇
就黎到聽日啦

絲打已grad？
我好想快啲grad呀！！！！！

係屋企完全溫唔到 去自修室就好dd

玩極手機都唔肯停

千其唔好咁諗
我呀哥話做野仲大壓力

今日進度又係近乎0

我要A+

試過溫final溫溫下去左睇警犬訊d on9案件重演
一睇又2個鍾

如果今個sem all pass就grad到
臨grad你就唔會咁諗嫁喇

但明明無乜好玩
純粹逃避

痴線

笑咗
我溫溫下去咗睇大陸垃圾網劇，勁難睇但又睇唔停

我都係啊屌
10日5千字
但完全無頭緒
仲要5月尾要考試

點算啊

到底幾時先會唔大壓力？

呢個時候連tvb膠劇都變得有趣 係真係點都唔想溫書

仲有成個月啊
你可以的

背唔撚入腦

啱呀 睇妙手仁心

我諗係一個sem得3cre嗰陣
我而家最尾一個sem都讀緊18cre

你有嘗試背已經勇氣可嘉

唔好提時間啦

英文廢要串字
人地個啲一望就up得到成句出黎

點解會咁
last sem唔係通常好少cred咩？

通常嗰5000字都係拖到最尾嗰日

利申試過1日爆7000幾字
人嘅潛能真係無限

無計之前太無心向學 我係反面教材

係啊就grad真係無心讀書

我明，我真係明
呢啲時候會覺得自己好蠢，但又好想放棄自己

Nothing is impossible

佢: Common sense黎架！！

：點會唔識架 哈哈 好易咋嘛

串柒柒
咁佢又真係串得起

deadline fighter先係最勁嘅人
早做完嘅人都無潛力嘅

有得背好過無得背

交完5份3000字paper

仲有4個final

：唔係我勁啦 哈哈 份嘢容易姐

笑住講個啲先最黑人憎

有咩方法可以專心d

我成日都覺得deadline fighter有無限既潛力
好多時前一既先做完同人地早一個禮拜做完 個grade其實唔係爭好多

孩子你受苦了
我都仲有3paper2final
已做2paper1final

一科都背撚死，何況有幾科

遠離所有電子產品

死性不改 每次到SEM尾都係咁
唔拖到最後都唔會做

完美地HEA左兩日 爽

好想交換腦袋

其實係
不過次次2359交嘢真係好驚險
個心臟跌到落patpat 但又好有滿足感喎

10日 5000字已經好好
我10日要三份 共兩萬字

我都試過 背到仆街
但可能我背野叻啲 同埋覺得有野背有啲安全感

絲打讀文科？
我都背嘢背到

2359又忟左少少喎

我都係

咁癲

手都殘

我個腦應該係全宇宙最細既物體

狂reivew前人寫既野

同意有嘢背有安全感
但我有啲科open notes，仲無安全感

ece算係咩科

有時做到成個keyboard都係面油

螞蟻個腦點都細啲
唔好妄自菲薄

咁又唔好咁諗

做嘢關面油同keyboard咩事

其實已經拖慣左 通常都係三日就起一份
死唔去

ece即係幼教？

螞蟻唔使考試

又一個deadline fighter的勵志故事

可能出世個陣留左係老母個肚到

Yes ah

有時2350嘅
準時交到已經好開心

係既話就讀唔到u啦

媽媽可唔可以痾返出黎比我

絲打好supportive

但好似完咗dse後個人蠢咗好多

腦袋得一半可能讀u讀到一半

痾返都裝唔返

YR1 唔識死DEADLINE前一晚先做
通頂做完 第二朝返去考試 完全無難度

可能因為自己都讀到好depressed 唯有support下人

想當年通頂真係濕濕碎 而家兩三點已經唔掂檔
體力直線下降

絲打你都要加油
同是天涯淪落人，我們都懂得的

你讀咩

通頂不了

濕鳩account 本身個腦已經轉數慢 係屋企人逼先揀呢科

我讀商科 之前讀management呀marketing果啲theory會覺得好有趣 係日常日活會見到好多例子 我workload唔重但係做project果啲就會做到好燥底 bba d垃圾同學真係好蠢

我前幾日通咗2晚，攰到而家

你都加油呀呀呀

痴撚線

Hi商科

幾時考

點解可以咁有動力

呀有朋友讀account
好辛苦

通頂溫書？入到腦咩？

原來係學霸
佢地係懶定真蠢?

搵到intern未？

9號11號 是但衰一科都defer
其實我都做好左defer既準備

完左sem成個禮拜都未溫過書
我仲有份paper要交

通頂做紙，1份做咗9千幾字

臨grad搵工見到啲人工仲想喊

係grad job 未

both la 可能因為我間u垃圾

邊間

最大壓力係搵工 成日諗到好頹就無心機溫

shitty

Management 係咪有個啲乜鬼great man theory

唔好咁啦屌 老師有冇比貼屎

有冇foggy大學既巴絲可打大家勉勵下

對住一個冇上過堂嘅course
望住啲pastpaper又睇唔明
因係好想放棄

咩黎 點解未學過

好勁

有呀 有一科我都ok既
另一科就

量多但低質

要defer咁嚴重
絲打比心機唔好hea啦
快啲離開呢到

大家已經玩左電話半小時

都係求pass既姐

唔好再講
玩咗幾個鐘鳥

決定沖涼訓教明天早起

沖左了，等頭乾

努力 晚安

你老味

無學過喎 我淨係讀左個introduction course
到依加仲記得學左個叫two factors theory既野
係講錢係唔會motivate到人更加努力做野 只會令人唔quit份工著 得recognition 先會真係motivate到人
讀果時都唔信覺得好離地 但番工果時又見到 依 真係喎

好正面
學習學習

Nonono 冇你咁叻

Didjjdsjwjdjjsdiskcjsjxjanfajjxajsjhfsjcjsj

ive lwl??

咁遠，冇人會去搵你，放心。

唔怪得我溫溫下書覺得比人望啦

我都想讀city

i know nothing about programming

屌 我唔想寫paper唔想讀書

質疑左無數次點解要讀大學

為咗一紙學歷，方便搵工

我想問你地係點溫final
有咩方法

讀完搵到好工咩 咪又係乞食

睇你讀咩

我個科起薪9千

咩黎

記埋一啲根本考完就無乜用/唔會再記得嘅野
⋯
但又要死死氣咁去記
1日溫一科不是夢 好攰呀 好快完SEM 11/5

engine狗

同你同科wor ching

差唔多完sem但搵唔到本地intern

0動力

唔係shitty~ yr2

掃掃手~~~

揮揮手

早抖 聽日先做
跟住又會無限拖

加油，好快就捱過了

連字都打唔到

開始痴痴地線

後日考試 十三個lecture都未溫過

未讀住呀我

爆法小宇宙囉 反正final/deadline前 人既潛力係無限大

本身今日的起心肝想溫, 點知又掛住打機
黎緊考既科唔Pass無得出placement呀

我成日溫溫下書變左溫電競

我明明開左Auto等佢自己儲經 但自己都會分心望住個Mon

我仲離譜啦 溫緊書溫到一半 休息下個陣
禁下手機 上網由宇宙大爆炸 開始睇 睇到易經, matrix..... 一到考試就覺得世界上所有野都好有趣

你地傾咗好耐
啱啱潛咗水去彈結他，結果都係無做正經事

真心呀 忽然對本科以外嘅所有嘢都好有興趣

我都會溫溫下書去彈結他
有時插埋amp玩cover

岩岩考完第一科亦都係最後一科final
正式成為廢青

巴打cover開邊個？
我呢排痴咗線咁聽同彈yui

點解得一科咁爽
無paper？

因為finalyear
正式失業

呢排 木就是但自彈自唱ed sheeran 啲歌同埋啲外國pop song
電咪cover muse, 練下canon rock, 數碼暴龍既butterfly....乜都玩架wor

muse 真係咩歌都彈過晒 因為我太鍾意muse!!!!!
slipknot 我冇loop...聽過一兩次炸
呢排聽twice (毒到唔敢同人講

muse 既: hysteria, time is running out, starlight, uprising, unintended..... 呢幾首係我最鍾意( 其實講唔晒)
個人認為 deadline/final 既時候聽time is running out 好有feel
好似拍緊張狂野時速咁

唔到last moment都唔温

巴打記得睇書唔好睇女啦

自修室唔係仲易分心咩

我就愈多人愈分心

我都係
只能在家做嘢

後面都望唔到啦
最緊要係前面

得返一個考試

唔想做野

又hea左個朝早 好矛盾

有幾個月俾我hea

睇希臘住宿睇左成朝 想一巴打死自己

唔緊要我都係

啊希臘
我之後都會去啊 有無咩住宿好推介

去cclib溫啦 最專注既地方，依家準備出去

搵緊啊就係 煩緊雅典 aibnb成間屋仲平過人地一間房
岩岩先book左間但發現嗰區半年前發生過爆炸有啲淆 但又已經俾左錢
諗緊好無好仆街地cancel

考完路過

好撚難呀

我又係冇溫書喺度hea